熱烈地遊行 熱烈地唱

新年新歌 祝大家新一年快樂

---
死氣沉沉 (2019 - 12 - 31)

齊攬炒 TG放 今晚開警放請攬炒
齊攬炒 高聲唱 今晚黑幫殺請即跑
寂靜寥落儉財食禁藥 齊來黃店
大懲罰衰衰格格共餐檔

熱烈地遊行 熱烈地唱
雙一TG放 個個死氣沉沉
開香檳 捉你個個都鳩拉鳩嗌
死氣沉沉 樓價跌低

！最後今日！

德國聯署
仲差2萬幾人！
(⌐■-■)(⌐■-■)(⌐■-■)

幫推！ 置頂pls